有冇人係做telecom

如題
交流下

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

電訊界

機會來了你變更
你不再為後面的人諗
曾經你是月台上有理想的人
對月台人充滿憐憫

做d咩

我發覺搭兩個站無謂入咁深
所以站近門邊諗住容易d走人 不再前行為他人犧牲

有冇人聽過中國電信